{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 엣지993펜션"
    },
    "text": "大韓民国最高の海洋都市、釜山海雲台に位置するカフェエッジ993&Barとペンションをご紹介します。 エッジ993はカフェ&バーとペンションで構成されています。 カフェはB1階と5階の室内空間とルーフトップで構成されています。 様々なドリンクやデザートを味わうことができ、夕方にはワイン、カクテル、生ビールと一緒におつまみ類も提供されます。 また、海雲台の海の美しい景色は最高の癒しと贈り物になるでしょう。 カフェ、ルーフトップ、バーは有料施設です。 ペンションは客室で海ビューを楽しむことができ、マネ、セザンヌ、ミレ、シャガールの4種類の客室があります。 エッジ993は海雲台の昼と夜を素敵に盛り込み、皆様に記憶に残る瞬間をお届けします。 基準人数は2人で、追加人数に対する費用は当日現地にて決済しなければなりません。 入室は15:00で、退室は11:00です。 すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、無料Wi-Fiを提供しています。 追加人数に関する情報は、1人当たり10,000ウォン(3歳~8歳未満)、20,000ウォン(8歳以上)です。 乳幼児の人数は含まれ、最大人数の超過はできません。 バーベキュー施設を利用したい場合は、1人当たり5,000ウォンで、客室のお客様のみご利用いただけます。 訪問客の場合、1人当たり25,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "エッジ993はどこに位置していますか？",
            "answer": "エッジ993は釜山海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エッジ993にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エッジ993にはカフェ&バーとペンションの施設があります。"
        },
        {
            "question": "エッジ993のカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "エッジ993のカフェでは様々なドリンクやデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エッジ993のカフェで提供されるおつまみはありますか？",
            "answer": "エッジ993のカフェでは夕方にはワイン、カクテル、生ビールと一緒におつまみ類も提供されます。"
        },
        {
            "question": "エッジ993のペンションの客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "エッジ993のペンションの客室からは海ビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エッジ993のペンションには何種類の客室がありますか？",
            "answer": "エッジ993のペンションにはマネ、セザンヌ、ミレ、シャガールの4種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "エッジ993の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "エッジ993の入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "エッジ993の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、エッジ993の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "エッジ993では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、エッジ993では駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "エッジ993は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、エッジ993は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "エッジ993の追加人数に関する費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数に関する費用は当日現地にて決済しなければなりません。1人当たり10,000ウォン(3歳~8歳未満)、20,000ウォン(8歳以上)です。"
        },
        {
            "question": "エッジ993のバーベキュー施設を利用するにはどのような条件がありますか？",
            "answer": "エッジ993のバーベキュー施設を利用するには、1人当たり5,000ウォンの追加料金がかかります。客室のお客様のみご利用いただけます。訪問客の場合は1人当たり25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 553
    }
}